打鼓嶺+1分 （犯罪大作戰）

67萬
成績唔錯
為打鼓嶺警區爭取到寶貴一分

警務人員子女關注組